情人節整爛左男朋友部iphone, 點算?

今日day off去左搵條仔
坐係度玩緊佢部iphone, 無留意原來叉緊電
一起身條線比我大力啪一聲扯左出黎
宜家部iphone叉唔翻電
但條叉電線仲叉到ipad
部iphone就點都叉唔到
點算？維修通常要幾錢？？
同埋點tum翻我男朋友

Molamola

今晚俾佢玩屎眼啦...

尾插280

減肥喇

俾返部電話人啦

今晚比佢中出返就無事

?

你都係想人答你肉償姐

洗定個菊花屌屎眼啦

換過個男朋友咪得

其實係咪恐怖故？

今日day off去左搵條仔
坐係度玩緊佢條j, 無留意原來扯緊旗
一起身條j比我大力啪一聲扯左出黎
宜家條j扯唔翻
但條j仲拮到pat
_就點都插唔到
點算？維修通常要幾錢？？
同埋點tum翻我男朋友

到佢同你叉電

佢同你屌緊個時整穿返個dom補數

互插啦 仲問

把腿張開就可

叫佢送返部比你

今晚你比佢差電 咁就冇事啦

屈返係條仔問題啦
問佢愛部電話定愛你囉

叫佢熄機 費事返到屋企冇電backup, backup 完攞去整

記得喊哂口咁講
話唔定可以屈多餐飯

邊度有得整？

俾翻啦 跪埋玻璃啦

痛

我鐘意佢啊嘛 話換就換咩

祝你搵到下一個

好賤

岩聽

咁我又無咁衰

thanks
知道邊度整好d嗎？會唔會整個陣比人攞左d零件換左都唔知？

其實過咗保未

應該會比佢打
btw頭先佢請左我食m記

唔好啊啊啊

過左10世，佢無另外買保養，default保得個2個星期

iPhone 喎

佢係美國買
香港個d係咪自帶1年保養？
利申 用an機窮鬼 無買過iphone

痞低擘大口深喉15分鐘
仲嬲你嘅我唔叫插到盡

係一年冇錯
咁你洗定八月十五都得啦
一係就下個
而家開始排隊: 1

屌我仲諗左陣咩叫插到盡

排隊比我整爛部手機
諗起都爽

我有個朋友po ig 內容同你一樣 樓主係咪姓麥？